[Bolton爆料] Trump曾經向習近平表示支持新疆「再教育營」

前國家安全顧問John Bolton新書另一單料，話Trump喺2019年6月G20峰會同習近平講過建立新疆「再教育營」俾維吾爾族穆斯林係正確嘅事，向習近平表示支持

Trump backed Xi over concentration camps for Uighur Muslims, ex-aide Bolton claims
The claims came to light on the same day the president signed into legislation the Uighur Human Rights Policy Act of 2020 to hold accountable the perpetrators of human rights violations and abuses

Donald Trump told the Chinese president Xi Jinping that building concentration camps to "re-educate" Uighur Muslims in Xinjiang was the right thing to do, according to sensational claims in a new book by John Bolton, the former US national security adviser.

The White House has tried to block the release of The Room Where It Happened: A White House Memoir. But an advance copy obtained by The Washington Post reports Mr Bolton's claim that Mr Trump backed the controversial camps during a conversation with Mr Xi at a G20 meeting in Osaka, Japan, in 2019.

It is also claimed that the US president asked his Chinese counterpart to help him win the 2020 election by purchasing more agricultural products from the United States.

The alleged incident echoes Mr Trump's July 2019 request to Ukraine's Volodymyr Zelensky to "do us a favour" by announcing investigations into Joe Biden, the likely Democratic challenger in November's election.

Mr Trump was impeached over the incident but was acquitted by his Republican allies in the Senate – which had voted not to hear more evidence from Mr Bolton who had made clear he had relevant information.

During the G20 meeting, Mr Bolton wrote that Mr Xi defended China's construction of camps housing up to 1 million Uighur Muslims and that Mr Trump signalled his approval.
(節錄)

source: 英國獨立報

你老作啦 Trump hater

獨立報

唔係咁吹邊有人買佢本書呀

You’re fake news.

選擇近了

屈侵已經產業化成篇嘢無錄音無證據，佢話係就係。

“At the opening dinner of the Osaka G-20 meeting, with only interpreters present, Xi explained to Trump why he was basically building concentration camps in Xinjiang,” Bolton wrote. “According to our interpreter, Trump said that Xi should go ahead with building the camps, which he thought was exactly the right thing to do. "

紐約時報引述Bolton嘅講法，有paywall所以貼獨立報

如果支持咁就唔會制裁啦下話

[Bolton爆料] Trump曾經與習近平是好朋友

制裁到支那咁都可以比人屈奶共 無野講

講野彈出彈入遮

而家美國多數屌緊Bolton唔係testimony 作證
而係等到而家先出書賺錢

不過侵侵為利益咩都講得出又真係

好彩house 同senate過哂個veto proof bill

而家侵簽左個Uyghur human rights act

點知雜種真係信，起左

其實侵咁講過一啲都唔出奇
侵嘅立場美國唔應該係世界警察或國際人權判官
美國只應該為影響到美國國家利益嘅事先有所行動

新疆人權狀況對美國利益影響極有限 所以一向都無重視過 直至武肺爆發後先用佢做抗支共籌碼
而香港就唔同 香港嘅自治人權狀況係非常直接影響到美國利益 所以侵自從上年開始就成日咬住呢個問題唔放 到武肺後就更加落力

如果打算用道德聖人把呎去衡量侵就保證會令你非常失望 但如果你用返精明政客把呎去睇侵你就會現解佢做緊乜

唔好吓吓喺道德高地睇人啦

如果支共比侵足夠利益既話，香港又好，新彊都好
全部都可以成為棄子？

同埋睇返佢概往積，同bannon承諾過d咩
唔難發現有人辭職，都仲要夾實Trump

如果支共有辦法提供令侵滿意嘅國家利益去彌補美國喺香港喪失自治同美國爆武漢肺炎嘅損失 侵會放軟手腳都唔出奇

只不過美國係民主國家總統再大都受國會兩院班重視人權嘅參眾議員約束 再加上支共除非主動waive晒持有緊果過萬億美國國債 唔係嘅話令到侵滿意而國會又唔出手嘅機會微乎其微

我諗有時要分講笑 定認真
雙子座求其講句你都信
正正就係商人從政可以出奇不意既原因
政治家 = 單向思維
侵行左幾十步 你都仲係如夢初醒 咦? 乜行左喇咩?

所以而家個Uyghur bill都係house senate過哂
侵冇得唔簽

脫到支就得，唔理佢個過程係點，侵又好，第二個都好，總之要全球脫支

無錯 心態正確 我地唔係盲從支持侵而係支持任何協助到香港人嘅各國政治人物

講得好好
好多大陸人都盲捧trump，話咩佢係正義化身嘅保守派基督教力量
但其實trump只係會為自己國家利益而行嘅人
以為用道義可以約束trump嘅行為/以為trump會為道義而出手救港
應該係屬痴人說夢

爭取兩黨支持先最符合香港利益

乘人之危，鬼唔知今年大選年呢D小人多動靜咩